你老未 乜撚人人有樓住

垃圾po唔好推

靠你地香港玩完

連登仔

推機場

推黑驚濫捕

咁明顯既三毛轉移視線po

用不推文回覆屌完就算啦

推救人po呀

咩事?

救人呀

push

美少女呀

機場呀

香港玩完

推上熱門

我擇曬名